搵工但search 唔到間公司資料

申請咗 K & k wealth management 既 wealth management trainee position. 上網完全search 唔到間公司資料同地址

Cpjobs 剩係話係leading financial company, 唔知同sales 有冇關

有冇絲巴知道呢間公司做咩

wealth management

賣保險？

話hold no. One position in Asia pacific area, 點解我連官方網站都揾唔到

係咪即係專業財務策劃團隊？

伏

Fg? 呢啲公司名都apply

專係撚狗既

Yep

fg唔好報wealth management野，全部保險sales

都有可能係倫敦金

今朝先confirm interview, 空歡喜一場
而家好似只有wealth management D工覆我

好聽就叫 wealth man/ financial planning
唔好聽就叫保險佬，基金佬

fg 冇人脈死緊